匯控好似就黎壽終正寢咁樣

一早當佢死左

除左歷史耐之外仲有邊樣得？

不過成個銀行業都死死地

37.6底咪出咗，正股驚閪，揸到個孫個孫出世

中美交惡擺晒上台 香港邊有運行

唔會咁易死
吊住鹽水死唔斷氣

今日又開車
逆線行車